梁振英個網派表格比外傭 篤僱主灰會有錢收

借力打力 report 狗隻

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

得休班警先會有baton

呢個廢老到底有幾on9
香港俾佢管左幾年真係好撚羞恥

跟住老豆搵仔既list黎抄

Helmet已經成為Illegal items

賞金幾多？

當外庸on9咩
篤一篤灰比人炒+屌
贏粒糖輸間廠

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

笑左, 篤左係咪粱振英養個工人? 有無工人咁無腦篤完自己無工開呀, 俾份表藍絲老野篤自己仔女仲有用啦on9

老豆搵仔幫到你 全民篤灰

呢條友係米痴9線

叫菲傭篤灰令僱主坐監，然後送自己返菲律賓乞食？

篤僱主灰會冇左份工

Report 屋企個兩個廢老先

認真

好多外傭都玩搏炒

臨走又會借財仔

篤灰有錢一定篤

就算無灰都老屈你，
錢喎

一齊亂ＲＥＰＯＲＴ Ｄ 藍絲ＳＰＡＭ ９ 佢

老豆搵仔group大把資料

Push

咪L po條廢老啦
pull

唔知689有無請外傭?
有既話外傭姐姐可以諗諗佢黎賺下外快

一齊上去篤灰啦 有廢老派錢你唔要？
我篤謝振美 懷疑佢係漢奸

佢搵到上次dum國旗落海個個人未

叫人炒自己

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

貼返印尼記者中眼去傭工聚集點

如果有幾皮野真係有咩所謂

下 篤老細

老細坐監邊個出糧呀

689弱智仔

如果有人好痴線咁罰抄老豆搵仔資料篤灰點算

push

我都想填....
係咪搵仔FORM?

咁篤法以後仲邊有僱主會請佢

填藍絲落去

臥底俾人篤灰

goggles 都係

有野玩了

藏有頭盔面具同眼罩犯法呀？ 真係弱智

又玩文革

想report我阿伯同伯娘 元朗黑社會 懷疑同何妖有勾當 當日我老母仲係藍屍嗰陣 我伯娘仲叫我老母唔好要我 但我阿伯同伯娘個仔係黃絲嚟 re唔report好

11月2 維園見

go ahead

[行動]11.5 V煞活動更新: V is all of us!!

緊係report啦

問題係下個雇主點知

嘩屌分化

休班警一人一警棍

其實細心諗真係好撚痴線 依種個人之間既篤灰 完全冇誠信建立到

我朋友個賓妹真係貪呢啲嘢， 拎左來填， 又on99比朋友睇到。。。。。

結果朋友將佢早年CAP起條印度仔中出左個賓妹條片， 貼佢老公FB。

再炒埋。

知道藍絲地址嘅人千其唔好將佢地寫落個表到呀

篤完冇咗份工, 之後比準僱主睇CV果陣見到上一張合約未完, 原因係篤僱主灰?

比d鄉黑/藍絲地址黎☺️

原來真係有錢收，不過係689畀

Cls 拎番你個UGL出黎先啦

D賓妹全日都係你屋企,放個面罩係你間房有幾難

仆街啦 我老豆係工程判頭
頭盔豬咀一定有 白電油乜都有
點撚樣算好

篤藍屍出去

spam 佢啦

係咪想connect埋賓賓

我相信請工人呢D行為藍屍比例一定大過黃好多

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

好仆街

有無得好似何妖咁dq埋呢隻怨婦？

女傭會唔會唔知可即炒即遣返?

駁唔到

梁振英真係批鬥精英

不如我地都整一張啦

文革2.0

先下手為強，另類撤僑

梁狗應該全家瓜柴

Pish

喬裝狗屋企唔知中幾樣呢？

👍

佢痴咗線呀

張紙寫個個邊個手足
洗唔洗救

有槍有狗棍嗰啲

點解呢個人可以陰毒到咁

connect埋engine同science佬

工人比人炒左要直接翻鄉下喎...
梁廢老你養佢地一世？

算唔算非法收集個人資訊？

呢條友又係痴鳩線

咁樣俾錢外傭係犯法行為

笑還笑，但係賓妹真係無乜腦
賓妹唔似南亞裔嫁

好多印尼姐姐都係穆斯林嚟

on9, 咁不如篤埋屋企廚房有刀啦，攻擊性武器喎，點都嚴重過有個頭盔啦柒頭

填完表真係有錢收先再講
過橋抽板就自吧啦
佢搞咁多野都未見過有人拎到錢

cls

弱智政府同ON9黑警
仲有律政都係仆街冚家剷

老豆搵仔+啊囝搵老豆老母

呢張表格係點得返黎？比少主搵到姐姐真係填左？

都幾on9督完仲有好日子過?

大把名校學生有出去前線啦

up

點解會有啲咁嘅片

推

好多菲傭都係博炒呃公架。

條廢老有份令香港人進化

識玩

引發家中猜忌

有一個落搭都輸左啦

岸尻仔

咁辛苦學講廣東話
打份工叫人篤灰
篤完唔洗再做lu
藍黃都左怕你
唔知邊日唔like就下毒手

賺呢d係咪違反合約？
俾錢既又係咪請黑工？

但篤完點拉？
都係要搜查令個喎

屌佢老母，又搞文革

老豆搵仔

唔好諗到佢地會諗到咁遠....

有同佢地交流過就知

非法集結，藏有攻擊性武器，蒙面

至從佢冇做 個人愈黎愈on9

老豆搵仔好多暴徒

文化大革命佢至愛

買外國勢力？唔愛國

賓妹老屈率100%

食蕉啦
連登仔最近成日炒車 見到你哋個個咁開心話冇事我有啲驚

開菲律賓戰線？

今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做

地盤佬咪大鑊？

佢好似連榮譽博士都無

當年好撚多人支持佢㗎

用番老豆搵仔d 料咪得